男人係咪剩係鐘意追個種快感。

有個男仔追我 一開始我對佢無乜feel
之後開始鐘意佢 佢都知我鐘意左佢
佢又成日講啲野令我覺得我地已經一齊左
但當我準備接受佢個陣 佢又行後一步
之後變左我追返佢...
但佢已經好冷淡又已讀
當我諗住放棄佢又會關心我
其實係做咩事
我真係好鐘意佢...跪求各位巴絲幫手

每段關係都有期限

其實係
得到既野唔會珍惜
得唔到既野先係最好

歸根究底其實都係你唔夠靚

佢可能以為你收佢做兵 佢溝左你幾耐？

佢冇咗新鮮感，也。你應該唔好再成日搵佢，做返自己，同多啲男仔玩比佢呷醋，活得更好。當佢覺得你嘅價值提高咗，佢就有返新鮮感同追你嘅動力。加油

可能之前一路追 你冇俾反應

但佢講到好想同我一齊架

自問唔差

2-3個月...
依家似係我做左佢隻兵

自問，唔怪得咁多#metoo

多謝你呀
但我依家忍得好辛苦 好想wtsapp佢

想講咩先

佢追左1個月我已經okay左
佢都知我ok但從來無話我係佢女朋友

係咪啲sc ig同fd出街唔同佢講ar

算啦我都係認命

傾下計 但好驚又已讀

搞左未呀

有影響架咪

有錫

想證明下自己仲有無吸引力溝到邊個lv既女姐
吸引到唔代表要拍

點會無
Btw是咪佢知你同男朋友拍左5年呀

可能佢唔係追緊你 純粹朋友呢

係咁架啦
享受過程

我拍過2次 最長都得一年。。

佢有錫又話鐘意喎

佢唔係個個都溝喎但。。

錫邊?
錫埋都唔係男女朋友?
而家D人咁開放架咩

其實佢想交配姐 大家happy下 夾既咪可以keep返排囉

試過一樣追左2-3個月 到我ok既時候
佢話做番朋友
再之後同左另一個人一齊
仲要掉轉頭話我諗多左
正仆街黎

我都享受 但我想享受更多

嘴。。。所以我一直以為一齊左

錫埋都唔算一齊 我係咪已經太老

有個靚啲

就係咁啦 佢地個腦咩構造

仲要係錫嘴 咁你個認為一齊左都合理
直接問我地到底咩關係好過而家估估下啦

個男仔好玩家feel喎
吊住你條癮
小心哄埋你上床

女人鐘意被追果種快感
明明唔係好鐘意但又唔直接拒絕
係咁吊住人曖昧

男人同女人都要面
但多數都係男人踏出果一步

男人衰左，想收埋唔比人恥笑
女人拒絕，可以周圍同人講有人追

臭G！有閪大晒牙？

唔夠鐘意囉
一開始講既好鐘意你根本可能只係少少好感
之後搵到個仲易食既仲唔飛起你
不過希望樓主個個唔係我呢個咁仆街啦

谷精上腦谷左幾個月 把火熜左開始理性返咪會咁

有冇口臭？我試過溝條女 到有日同佢錫果下 哇屌 好似同條死屍打車輪咁 第2日即刻blacklist左佢

問左 佢話朋友之上

可以close file啦咁， 朋友之上 又可以錫嘴
姐係sp?
剩低既就睇你想唔想了

佢又唔似係咁喎
可能我鐘意佢到無曬理性

你畀啲signal佢啦
既然鍾意 唔好再拖 講清講楚 一了百了

咀埋都叫無signal

姐係樣衰

咁佢都無動於衷？

我諗見有d feel試下姐
都係enjoy成功溝到女果種成功同虛榮感
但知溝得成就唔係真係要拍

收皮啦 追你個陣又唔受
要人等4-5個月 一定冇咁好耐性

其實我既情況同個男一樣
啱啱開始好密 慢慢到佢慣左就傾少左
唉 其實係想睇下可唔可以搵個更好
同埋覺得未係最啱
不過未定關係就錫真係on9左啲

中出即飛

無呀

佢話未係時候

想搵sp咋 醒未

咩心態
但我放棄過 佢有挽留過我

影張自拍上黎再講

嘴左又唔肯承認關係 仲可以講未係時候
佢份人係點都唔洗多講

不過當局者迷 提就提左
你鍾意繼續咁樣落去都冇所謂

我有受呀

同意

我知我唔應該再咁傻
但我依家日日諗住佢

岩呀 醒啦樓主
佢擺明見你冧佢就收番你做兵啦
如果係鐘意你唔會咁囉！
佢到時搵到個好過你仲唔飛起你
搵唔到咪搵番你陪囉

得不到多麼好當得到不知怎算好

要時間 同 堅持

堅持唔關心佢現況

我鍾意左個女仔 一開始佢對我冇乜feel
之後愈傾愈多 佢都知我好鍾意佢
我成日講啲嘢好似搞到我地係一齊咁
佢有時有少少抗拒 有時又好似幾buy咁
到我諗住再進一步既時候 佢又好似無動於衷咁
樓主係咪好似我個個佢咁呀 等到我都有啲攰
btw佢係想點呢

但佢都唔細啦喎

日日j佢fb
癲峰時期1個鐘keep住睇佢last seen
勁變態

你有無表過白

我緊係有 不過佢話唔知我係玩玩下定認真wo

方法又講左 剩低又係靠你自己

順便問埋 你地分別幾大
我估你應該20？

咁你可以證明下

我應該要點證明好 佢真係好好 好吸引我

女仔太主動 男仔唔識珍惜嘅，引佢同你傾計啦，e.g po啲令佢好奇嘅嘢 最好令佢呷醋

行動 同時間 咁關心盡量唔係只靠把口
同埋細心小小囉
咁當然佢係想玩鳩你就另計
自己執生

咁你話認真 睇下佢咩反應

點解你估到咁中？

唔該巴打！有動力再等落去喇

我都想我個個咁樣諗我

俾啲respect自己 唔好再理段關係
佢唔夠鐘意你先會咁

講完認真佢咪又係話驚我玩玩下囉

擺明比條仔上左啦

佢無我ig 我fb又唔p0野

你面對面講？？

佢依加咁樣我邊敢面對面同佢講

表白唔面對面

失敗左咪失去埋佢個人！

之前聽881903公子會
其中一個主持人提及過
「追女仔就好似跑步比賽，
有無人跑到終點仲會繼續跑？」

樓主收手啦
當局者迷
可能佢係玩你斬唔定

我都唔想失去佢
吐槽下先 失去既條件係你要擁有左先

咁點解有啲人會咁幸福

所以先想佢應承左再當面表白過 失去佢我就乜都無晒

你同我個妹一樣咁大
諗法都好似 大家都係咁唔理性

從你既回覆 我感受到 當時我開解個妹果陣既燥底

我成日都覺得 口講鍾意同行動表現出黎係差好遠
所以加油啦 唔洗灰心 一定會感受到

收到！ 今個聖誕就行動比佢睇

巴打
我理智話我知我唔可以再咁傻但我又控制唔到

SP

我錫過，但佢最後同左第二個一齊

利申我係巴，但我有女友

我咁講啦 追女仔唔係一下衝動既事
你個行動係應該好持續 並唔係咩大時大節先有

你咁樣同母親節先黎同老母食飯 先話關心佢 咁你覺得算唔算孝順

揾其他野做 通常係太得閒既人先會控制唔到自己
或者日日揾人屌醒你 屌到你無時無刻都記得要刻制

我已經試過比好多人屌醒但都醒唔到

喂屌唔係送上門下話

三分鐘熱度 大把呢啲人

緊係唔係

你地要扑埋野先算一齊

我都覺得你咁樣同送上門冇乜分別
同埋你未答我條仔幾歲

問埋點識

循例都估下： 應該27,8 fd搭fd去唱k飲野識

其實好簡單姐,佢追你既過程了解左你份人既性格
覺得唔適合,咪退出囉

岩岩食完西檸雞

no 25返工識

扑左就係sp

佢似18、9歲讀緊u

你啱

我都以為你讀緊u 點解你會覺得佢25歲係已經唔細？ 佢仲有廿年黃金時間
你都有 不過得10年

咁做pt都得既 紅字當我冇講過

比其它人屌 淨係佢冇得屌

女仔表白咁主動 同送上門有咩分別
你唔好影衰哂我地香港女仔
唔該

想問下佢點令你由無FEEL到有FEEL?

同樓主一模一樣 仲要對方都係25歳

都想知喎

人係犯賤 講完

我係讀緊 但返pt

送我返屋企 又會見我凍比暖水。。

遇唔少好似樓主呢種on9妹，撚兩撚就搭哂糖，所以成日話連登仔厹d垃圾女神真係好失敗